咩遊戲係最危險呀

答案係石油戲丫

死亡遊戲

危險遊戲

石油氣

點解會打錯字